[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

呢排完全唔夠行動Post
仲有年初四支那就湧落嚟
真心要做嘢係呢2日

自己搞掂關口問題先同政府慢慢清算

大家一齊諗下呢單嘢點拆好
諗唔到都幫推10下 比其他人知

諗唔到都幫推10下

真係年初四就落嚟

大家快推

18區開花？

直接高鐵站同關口啦
燒到嚟啦

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

Push

推 港人自救

真心要自救

武漢肺炎
係宇宙大爆炸呀！！！柒頭皮！！

hi

自2018年，香港有14個航空、陸路或水路的出入境管制站

香港國際機場
羅湖管制站
紅磡管制站
落馬洲管制站
落馬洲支線管制站
文錦渡管制站
沙頭角管制站
中國客運碼頭管制站
港澳客輪碼頭管制站
屯門客運碼頭管制站
深圳灣管制站
啟德郵輪碼頭管制站
高鐵西九龍管制站
港珠澳大橋管制站

有冇人知邊個地理位置最正

快推

無論你係咪基督徒，入嚟為香港祈個禱

港人自救

屌，要封緊係封撚晒

由今日起，我要戴眼罩泳鏡成為風氣

up

推